有冇巴打試過比甲由入左雪櫃

最後點，凍死左

1

2

3

4

On9

試過

唔會凍死架
仲生埋卵

收爹啦 撚樣

咪搞事啦

最後點

你個名咁囉

番廚房果陣成日有
凍死左囉

巴打點發現，要換雪櫃

廚房個d叫冷櫃啦，屋企個d馬力邊有咁勁

5

6

7

8

啲10連做乜勁

連撚夠未呀屌

認真睇下post都唔得 得罪你咩

block 鳩啲撚樣
係到攪事

連你老母咩連 好撚煩呀屌你老尾

咪撚再連啊

發現好多細甲由屍體同斷手斷腳喺雪櫃門嘅「隙」到
就思疑點解咁多

最尾發現入伙個排 喺屋企打完邊爐倒瀉咗 辣椒油喺雪櫃入面但畀其他野遮住咗

一清有兩三隻殘骸

抹到我仆街

咩品種，我屋企個隻係啡色細隻，德國甲由

冇 因為佢唔係叫甲由
而係叫曱甴

Btw有 佢凍實咗係塊牛排上面 但我唔知佢有冇死 反正最後被我沖咗落屎坑